[{"question": "https://www.zhihu.com/question/315387406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315387406/answer/634990851", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u4e00\u4e2a\u7247\u6bb5\u770b\u4e86\u4e00\u6574\u90e8\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327783956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327783956/answer/707538586", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b59\u5b87\u6668456\u4e07\u7f8e\u5143\u62cd\u4e0b\u5df4\u83f2\u7279\u5929\u4ef7\u5348\u9910\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31252012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31252012/answer/705234020", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u8ba9\u6f14\u5458\u8868\u6f14\u5f97\u903c\u771f\uff0c\u5728\u62cd\u6444\u65f6\u7ed9\u6f14\u5458\u65bd\u52a0\u771f\u5b9e\u7684\u75db\u82e6\u3001\u6298\u78e8\uff0c\u8fd9\u79cd\u505a\u6cd5\u662f\u5426\u4eba\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309589722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309589722/answer/710040169", "content": "\n\u5927\u5b66\u4ec0\u4e48\u4e13\u4e1a\u6700\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26039287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26039287/answer/32240514", "content": "\n\u88c5\u4fee\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32422923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32422923/answer/707022999", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u7684\u513f\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81ea\u6740?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328835637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328835637/answer/711805653", "content": "\n\u52c7\u58eb 106:105 \u9669\u80dc\u731b\u9f99\u5927\u6bd4\u5206 2:3\uff0c\u675c\u5170\u7279\u4f24\u9000\u5e93\u91cc 31 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317231719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317231719/answer/631121950", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e8c\u6218\u65f6\u671f\u65e5\u672c\u4e0d\u548c\u4e2d\u56fd\u8bae\u548c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282063062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282063062/answer/624431439", "content": "\n\u76f8\u4fe1\u524d\u4e16\u4eca\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328294005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328294005/answer/709298895", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u662f\u6b7c20\u771f\u673a\u4e48\uff0c\u600e\u4e48\u611f\u89c9\u8fd9\u4e48\u7c97\u7cd9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328132832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328132832/answer/707147278", "content": "\n\u6797\u5fd7\u73b2\u5ba3\u5e03\u7ed3\u5a5a\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/695998971", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276636947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276636947/answer/702809314", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e3a\u7956\u56fd\u6fc0\u52a8\u5f97\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322151072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322151072/answer/693584616", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f60\u624d\u53d1\u73b0\u4f60\u5728\u5a46\u5bb6\u662f\u4e2a\u5916\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273891575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273891575/answer/710567035", "content": "\n\u666f\u751c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u770b\u4e0a\u5f20\u7ee7\u79d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316293494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316293494/answer/703145896", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u597d\u4e00\u70b9\u7684\u6050\u6016\u7247\u63a8\u8350\u4e00\u4e0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326969933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326969933/answer/703949534", "content": "\n\u73b0\u5728\u56fd\u5185\u6709\u9686\u5934\u624b\u672f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319414486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319414486/answer/705848826", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u60f3\u5378\u8f7d\u7684\u826f\u5fc3 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20030360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20030360/answer/653928995", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u7f51\u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46335457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46335457/answer/704787423", "content": "\n\u5e93\u91cc\u7684\u6295\u7bee\u5230\u5e95\u662f\u63a8\u5c04\u8fd8\u662f\u6295\u5c04\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/708461051", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57917472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57917472/answer/705049830", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u5929\u751f\u6027\u683c\u51c9\u8584\u51b7\u6f20\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325247221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325247221/answer/689479403", "content": "\n\u5f20\u7ee7\u79d1\u548c\u666f\u751c\u5b98\u5ba3\u5206\u624b\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303687289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303687289/answer/706754859", "content": "\n\u5728\u5c0f\u533a\u91cc\u5582\u4e86\u4e00\u5e74\u7684\u6d41\u6d6a\u732b\uff0c\u4eca\u5929\u7a81\u7136\u88abdiss\u4e86\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288301645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288301645/answer/700313956", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f97\u764c\u75c7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35634268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35634268/answer/703858511", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u88c5\u4fee\u662f\u600e\u6837\u7684\uff0c\u5171\u82b1\u8d39\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62897884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62897884/answer/700776180", "content": "\n\u4ece\u8b66\u6216\u5165\u4f0d\u671f\u95f4\u9047\u5230\u7684\u6700\u5371\u9669\u7684\u4efb\u52a1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322332108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322332108/answer/701114190", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8ba4\u4e3aTF\u4e09\u4eba\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7f3a\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316048442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316048442/answer/707776136", "content": "\n\u5404\u4f4d\uff0c\u79bb\u5a5a\u540e\u4f60\u4eec\u8fc7\u7684\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37439162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37439162/answer/682165074", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u62a4\u58eb\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324640255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324640255/answer/706241825", "content": "\n\u300a\u7834\u51b0\u884c\u52a8\u300b\u662f\u5426\u6709\u4e0d\u5408\u903b\u8f91\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263891886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263891886/answer/706885047", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u60f3\u8ba9\u6211\u7684\u513f\u5b50\u8003\u4e0a\u6e05\u534e\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303896489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303896489/answer/704663688", "content": "\n\u4f60\u8003\u7814\u7684\u65f6\u5019\u662f\u600e\u4e48\u67e5\u627e\u8d44\u6599\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296666395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296666395/answer/701258199", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u5403\u4eba\u7c7b\u5e76\u4e14\u4f1a\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/701960134", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39094610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39094610/answer/698071199", "content": "\n\u50cf\u4f5f\u4e3d\u5a05\u8fd9\u6837\u7684\u7f8e\u5973\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6ca1\u6709\u81ea\u4fe1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311425277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311425277/answer/678602157", "content": "\n\u5b66\u9738\u5b66\u7d2f\u4e86\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323099812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323099812/answer/677562699", "content": "\n\u67d0\u5927\u9f84\u535a\u58eb\u65e0\u8f66\u65e0\u623f\uff0c\u611f\u6168\u7a77\u4eba\u5c31\u4e0d\u5e94\u8be5\u8bfb\u535a\uff0c\u5404\u4f4d\u8001\u5e08\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321736166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321736166/answer/694826485", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u7a7f\u540a\u5e26\u7684\u5c0f\u59d0\u59d0\u4eec\u90fd\u7a7f\u4ec0\u4e48\u5185\u8863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319941103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319941103/answer/693475940", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65e0\u5173\u7231\u60c5\u7684\u957f\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19951233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19951233/answer/675854411", "content": "\n\u59bb\u5b50\u8fdb\u4ea7\u623f\u540e\uff0c\u4e08\u592b\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29287203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29287203/answer/683888270", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u7684\u7535\u8111\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u88c5\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326893396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326893396/answer/702057297", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u4e2a\u53d1\u73b0\u4f18\u60e0\u4ef7\u683c\u548c\u4f18\u60e0\u5238\u53e0\u52a0\u6f0f\u6d1e\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38587067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38587067/answer/677485931", "content": "\n\u6b27\u6d32\u96be\u6c11\u95ee\u9898\u8fd9\u4e48\u4e25\u91cd\uff0c\u662f\u5426\u6709\u6b27\u6d32\u4eba\u610f\u8bc6\u4e0d\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293707288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293707288/answer/646681249", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u7528\u4e86\u8d85\u4e45\u7684\u8868\u60c5\u5305\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322089235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322089235/answer/674543875", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u8ddf\u4e86\u8001\u5916\u7684\u4e2d\u56fd\u5973\u4eba\u5c31\u4e0d\u8981\u8f66\u8981\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65620092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65620092/answer/661278211", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fdc\u79bb\u7cbe\u795e\u75c5\u60a3\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25433554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25433554/answer/676209655", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u4eec\u5230\u4e86\u56db\u7ef4\u7a7a\u95f4\uff0c\u4f1a\u770b\u5230\u600e\u6837\u7684\u4e16\u754c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/711160342", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316093721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316093721/answer/661991715", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u5bf9\u5f02\u6027\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26677313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26677313/answer/619808112", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u82f1\u8bed\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316138523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316138523/answer/709746716", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u9ed1\u5ba2\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306068107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306068107/answer/652724628", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u7684\u9ed1\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47879238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47879238/answer/697299112", "content": "\n\u8fbd\u5b81\u53f7\u822a\u7a7a\u6bcd\u8230\u662f\u5165\u5f79\u5373\u843d\u540e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328159860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328159860/answer/709671013", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff0c\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u9f84\u5269\u7537\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321123412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321123412/answer/677665154", "content": "\n\u5973\u751f\u7a7f\u6210\u8fd9\u6837\u7b97\u66b4\u9732\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54500976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54500976/answer/677431157", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u6709\u4ec0\u4e48\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u64cd\u4f5c\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328835637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328835637/answer/711769673", "content": "\n\u52c7\u58eb 106:105 \u9669\u80dc\u731b\u9f99\u5927\u6bd4\u5206 2:3\uff0c\u675c\u5170\u7279\u4f24\u9000\u5e93\u91cc 31 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325094620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325094620/answer/688369284", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5988\u5988\u77e5\u9053\u4e86\u4ed6\u513f\u5b50\u7ed9\u6211\u4e0b\u8dea\u7684\u7167\u7247\u88ab\u6211\u53d1\u5728\u670b\u53cb\u5708\u91cc\u4e86 \u975e\u5e38\u751f\u6c14\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u4eec\u5728\u4e00\u8d77\u4e86 \u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318726329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318726329/answer/706314006", "content": "\n\u5316\u7597\u5230\u5e95\u6709\u591a\u75db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325094620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325094620/answer/706799713", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5988\u5988\u77e5\u9053\u4e86\u4ed6\u513f\u5b50\u7ed9\u6211\u4e0b\u8dea\u7684\u7167\u7247\u88ab\u6211\u53d1\u5728\u670b\u53cb\u5708\u91cc\u4e86 \u975e\u5e38\u751f\u6c14\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u4eec\u5728\u4e00\u8d77\u4e86 \u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/702082031", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57505804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57505804/answer/352930024", "content": "\n\u8de8\u8003\u6cd5\u7855\uff08\u975e\u6cd5\u5b66\uff09\u96f6\u57fa\u7840\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263891886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263891886/answer/707216152", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u60f3\u8ba9\u6211\u7684\u513f\u5b50\u8003\u4e0a\u6e05\u534e\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322954716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322954716/answer/687718151", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u4ee5\u505a\u517c\u804c\u7684\u7f51\u4e0a\u5e73\u53f0\uff1f\u9760\u8c31\u4e00\u70b9\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u5f88\u9700\u8981\u94b1\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324147973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324147973/answer/681694042", "content": "\n\u300a\u7834\u51b0\u884c\u52a8\u300b\u7b2c\u4e00\u5236\u6bd2\u6751\u5854\u5be8\u6751\u7684\u5b97\u65cf\u4f53\u7cfb\u662f\u600e\u4e48\u5f62\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51189748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51189748/answer/707081889", "content": "\n\u5929\u732b\u8d85\u5e02\u7684\u4e1c\u897f\u90a3\u4e48\u8d35\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4f1a\u8bf4\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301465075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301465075/answer/642071139", "content": "\n2018 \u5e74\u7248 iPad Pro 11 \u5bf8\u7684\u5b9e\u9645\u4f53\u9a8c\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328444867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328444867/answer/709313734", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u706b\u7bad\u5c11\u5973101\u65b0\u6b4c\u300a\u98ce\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58972715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58972715/answer/694116158", "content": "\n\u4f60\u6709\u591a\u7231\u6cb3\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327971403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327971403/answer/708283603", "content": "\n\u600e\u4e48\u770bAMD\u4e0d\u518d\u5411\u4e2d\u56fd\u63d0\u4f9b\u65b0\u7684ZEN\u67b6\u6784\u6280\u672f\u6388\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323431725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323431725/answer/697958016", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u6050\u6016\uff0c\u542c\u4e86\u80cc\u540e\u51c9\u98d5\u98d5\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/701232738", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322089235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322089235/answer/707545401", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u8ddf\u4e86\u8001\u5916\u7684\u4e2d\u56fd\u5973\u4eba\u5c31\u4e0d\u8981\u8f66\u8981\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327639809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327639809/answer/703741317", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90ce\u6717\u59bb\u5b50\u7684\u957f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/708820630", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/681855911", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327336375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327336375/answer/705607077", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u79d1\u7814\u80fd\u529b\u90a3\u4e48\u5f3a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728 5G \u6280\u672f\u843d\u540e\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324737835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324737835/answer/690379327", "content": "\n\u6211\u56fd\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u6768\u632f\u5b81\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321111587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321111587/answer/701635512", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5973\u751f\u5230\u5e95\u53ef\u4ee5\u968f\u4fbf\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304759872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304759872/answer/698853061", "content": "\n\u4e09\u4f53\u4e2d\uff0c\u6b4c\u8005\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u8f7b\u6613\u5c31\u4f7f\u7528\u4e8c\u5411\u7b94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308724213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308724213/answer/672900132", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u9f84\u7236\u6bcd\u751f\u4e8c\u80ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283964459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283964459/answer/651437366", "content": "\n\u4fdd\u65f6\u6377Panamera\u7b97\u8c6a\u8f66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287958865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287958865/answer/700146955", "content": "\n\u5982\u4f55\u5bf9\u6297\u865a\u65e0\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320121390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320121390/answer/657627180", "content": "\n\u5750\u706b\u8f66\u65f6\u4f60\u7684\u5ea7\u4f4d\u88ab\u4e00\u4f4d\u4e70\u4e86\u65e0\u5ea7\u7968\u7684\u5b55\u5987\u5750\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19898125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19898125/answer/125506529", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e00\u5468\u4e4b\u5185\u5b66\u4f1a\u5409\u4ed6\u5f39\u5531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277439749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277439749/answer/704105407", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67f3\u4f20\u5fd7\u5728\u5fae\u535a\u53d1\u7684\u58f0\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19990952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19990952/answer/696872089", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4efb\u6b63\u975e\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320602580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320602580/answer/694791308", "content": "\n\u542c\u8bf4\u5973\u4eba\u987a\u4ea7\u5206\u5a29\u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u5927\u5c0f\u4fbf\u5931\u7981\uff0c\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297424971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297424971/answer/691684708", "content": "\n\u5728\u5367\u94fa\u706b\u8f66\u4e0a\u8fc7\u591c\u5b89\u5168\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312747301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312747301/answer/612702854", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u7f8e\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310483587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310483587/answer/671796057", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5185\u7537\u5973\u7ea6\u4f1a\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u7537\u751f\u4ed8\u94b1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295855724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295855724/answer/674554368", "content": "\n\u5988\u5988\u4ee5\u524d\u662f\u5c0f\u4e09\u4e0a\u4f4d\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314609751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314609751/answer/673623688", "content": "\n\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a\u534e\u4eba\u7684\u5904\u5883\u6709\u591a\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319478468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319478468/answer/652902118", "content": "\n\u5f53\u4eca\u5973\u6f14\u5458\u8c01\u6700\u9002\u5408\u6f14\u59b2\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30985975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30985975/answer/668565782", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u7f8e\u597d\u7684\u513f\u7ae5\u623f\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302047001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302047001/answer/664717805", "content": "\n\u73b0\u5728\u505a\u6dd8\u5b9d\u8981\u600e\u4e48\u505a\u624d\u80fd\u8d5a\u94b1\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47776021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47776021/answer/704968624", "content": "\n\u5c40\u5ea7\u5f20\u53ec\u5fe0\u5c06\u519b\u54ea\u4e9b\u9884\u8a00\u5e94\u9a8c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325396452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325396452/answer/697353681", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b98\u5c81\u8001\u5976\u5976\u559d\u53ef\u4e50\u5403\u6c49\u5821\u9ebb\u8fa3\u706b\u9505\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315064424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315064424/answer/619704994", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u4e00\u4e2a\u7247\u6bb5\u8ffd\u4e86\u4e00\u6574\u90e8\u5267\uff1f\n"}]